<resources>
    <string name="app_name">找块田</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="shop_title">购物车(%s)</string>
    <string name="count_money">合计：￥%s</string>
    <string name="count_goods">结算（%s）</string>
    <string name="message_jiehsao">
  【认养流程】\n
     1.认养下单\n
     2.管家接单\n
     3.直播观看\n
     4.悬挂认养牌\n
     5.认养成功\n
     会员下单认养管家需在24小时内进行接单或者退单处理，认养成功后会员24小时内在平台查看直播，管家悬挂认养牌48小时内悬挂。\n
  【退养操作流程】
    申请退养——可联系客服人员\n
    审核通过后，相应款项自动打到您的账户。\n
    </string>
    <string name="message_baozhang">
  【认养保障】认养前的保障\n
     找块田优选合作的公司，以及个人，全部来源偏远山区，所提供的土地，家禽，果树都是绿色有机食品，原生态环境下生长，保证农作物人工除虫，不得使用农药，家禽不使用激素增长，认养者完全可以放心认养。\n
     为了让认养者对我们更加放心，我们严格规定了农作物与家禽的喂养方式，并作如下规定：\n
     1、严格按照食谱要求喂养。\n
     2、家禽必须散养，不能圈养。\n
     3、田地果树必须采用有机肥料。\n
     4、管家必须遵守食品安全条例进行喂养。\n
     5、不能种植反季节蔬菜和转基因蔬菜水果。\n
     6、不能在温室大棚种植，必须在室外种植。\n
     7、田地和果树必须人工除螨害虫，严禁喷洒任何农药。\n
     8、喂养家禽主要以青草有机农作物为主，自由巡食为主。\n
     \n
     农家管家必须遵守天然有机绿色进行养殖种植，认养者一旦发现农家管家违规操作，欢迎大家举报，对于任何出现违规的公司或者个人，找块田平台第将其进行重罚并列入平台黑名单使其终身不能入驻平台，同时欢迎进行举报，举报属实平台奖励200元人民币整。\n
     \n
     平台充分认识到各位认养者的担忧与忧虑，所以对于认养者的合法权利与义务平台也作出相应的规定：认养中的家禽宝宝、果树供客户考察周期为7天，7天内不满意可以申请退款，7天后系统自动默认认养。\n
     \n
     找块田平台将以最淳朴的农心，为每一位认养者提供最好的商品和服务，您的信任与安心，是平台努力不懈的动力，找块田平台欢迎每一位认养者的加入!\n

  【认养保障】认养后的保障\n
      首先感谢认养者，对于找块田平台的肯定及信任，我们将不断完善进步以求做得更好，希望认养者在此期间能够提出宝贵建议，让我们平台做出更好的服务，让更多的认养者认可我们，加入我们。我们将耐心的聆听认养者，给我们提出的所有建议与看法。\n
      \n
      我们严格规定了农作物与家庭的喂养的方式食谱，并作出了具体的规定。农场管家必须遵守天然有机绿色进行养殖种植，任何认养者一旦发现农场管家违规操作，欢迎大家截屏举报，对任何出现违规的公司或者个人，本平台会将其进行重罚并列入平台黑名单，并予公布终生不能入驻平台。\n
      \n
       认养者有7天的时间为观察期，7天时间内认养者可以选择不认养，我们将全额退款给认养者，7天后系统默认自动续养。\n
      \n
       当认养者结束认养，我们也有如下的发货时间规定：根据相关认养规定认养者停止认养后管家必须在48小时内进行物流配送服务，家禽配送必须发顺丰快运、大件必须发德邦物流以及田地华宇等大型物流公司，确保快速到达认养者手中，保证食材新鲜。\n
      \n
       在此超过配送时间认养者有权发起维权处理、处理赔偿范围商品单价5%进行处罚，最高不超下300，并且管家店铺响应值相应减少。认养者在收到快递后发现包裹损坏请拒收，并通知你的管家进行相应处理，超过48小时未处理下来，管家将进行免费补发同类同质量商品给认养者。\n
      \n
      所有规章制度，都只为认养者的安全健康。
    </string>
</resources>